[推到完場] 瑞典 對 英格蘭 22:00

大家今日理下我 la

太早了吧⋯⋯

唔早
其他人都係差唔多時間開
唔早D開，就會比人開左

Football’s coming home 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

邊隊會有勝算d

Lm

冇人睇?